大家嘅好朋友又開post啦 6

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

痴完膠布好唔方便

電話冇電今晚先覆

我都就黎冇電

[member]放心，我唔係變態
而係可以睇圖[/得知你有冇消化道出血member]

[member]又係你叫我影